Количество строгих локальных максимумов
===================================

Элемент последовательности называется локальным максимумом, если он строго больше предыдущего и последующего элемента последовательности. Первый и последний элемент последовательности не являются локальными максимумами.  
Дана последовательность натуральных чисел, завершающаяся числом 0. Определите количество строгих локальных максимумов в этой последовательности.

---
## Формат входных данных ##

Вводится последовательность натуральных чисел, оканчивающаяся числом 0 (само число 0 в последовательность не входит, а служит как признак ее окончания).

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
1
2
1
2
1
0
```

---
## Sample Output: ##
```
2
```

---
## Тестовые данные ##

* 1 0
* 2 1 0
* 3 2 1 0

* 1 2 0
* 1 2 3 0

